{
    "Swap": "代币兑换",
    "From": "从",
    "To": "到",
    "Balance": "余额",
    "Max": "最大数量",
    "Select a token": "选择代币",
    "Enter an Amount": "输入金额",
    "Insufficient": "不足",
    "Insufficient Balance": "余额不足",
    "Approve": "批准",
    "Max Sold": "全部出售",
    "Minimum Received": "最少可获得的数量",
    "Price Impact": "价格影响",
    "Fee": "手续费",
    "Route:": "路径",

    "Transaction Settings": "交易设置",
    "Slippage tolerance": "可容忍滑点",
    "Transaction Deadline": "交易期限",
    "Minutes": "分钟",
    "Interface Settings": "交互设置",
    "Toggle Expert Mode": "切换专家模式",
    "Disable Multihops": "禁用Multihops",

    "Liquidity provider rewards": "LP奖励",
    "Your liquidity": "你的流动性",
    "Create a Pair": "创建交易对",
    "Add Liquidity": "添加流动性",
    "No liquidity found.": "没有发现流动性。",
    "Don't see a pool you joined? Import it": "没有看到你参加的流动性池？导入？",
    "Liquidity Provider Info": "流动性提供者(LP)可按比例收取流动性池中交易额的0.25%作为手续费收入。手续费收入将被直接实时添加至流动性池，在撤出流动性时可收取。",

    "Manage": "管理",
    "Your total pool tokens:": "流动性池中的总代币：",
    "Pooled": "Pooled",
    "Your pool share:": "你在流动性池的占比：",

    "Add Liquidity Tip": "提示：当你添加流动性的时候，你将收到代表你所提供流动性的持仓代币SLP。这些代币会自动收取手续费收入，随时可以取出。",
    "Input": "输入",
    "Prices and pool share": "价格和流动性池占比",
    "Add Liquidity Info": "通过添加流动性，你可以按比例收取所有交易的0.25%作为手续费。手续费直接实时添加进池子里，通过撤出流动性时获得。",
    "First Liquditiy Provider Notice": "你是第一个流动性提供者。你添加的代币比例会决定这个池子的价格。如果你满意这个比例，请点击Supply复核。",

    "Remove Liquidity": "移除流动性",
    "Remove Liqudity Tip": "提示：移除流动性池中的代币会按比例以现价将你的持仓转换为相应的代币。手续费收入包括在其中。",
    "Amount": "金额",
    "Detailed": "详细",
    "Output": "输出",
    "Price": "价格",
    "Your position": "仓位",

    "SushiBar: Make SUSHI work for you": "SushiBar：让SUSHI为你工作",
    "SushiBar Info 1": "质押SUSHI获得xSUSHI，年化收益近15%。没有无常损失、享受治理权、可持续复利。",
    "SushiBar Info 2": "xSUSHI自动收取手续费（按比例收取每笔交易的0.05%）。",
    "View SushiBar Stats": "查看SushiBar数据",
    "View your SushiBar Portfolio": "查看你的SushiBar组合",

    "Tools": "工具",
    "Helpful Sushi Tools": "有用的Sushi工具",
    "Tools Info": "用下方工具优化你的工作流程。请注意，一些工具是实验性的，请谨慎使用。如果该工具涉及智能合约，请阅读代码并确认私钥被销毁。",
    "Request Tool": "请求工具",
    "Submit Tool": "提交工具",

    "Your SUSHI Statistics": "SUSHI资产统计",
    "SUSHI price": "SUSHI价格",
    "Total Supply": "总供应量",
    "View SUSHI Analytics": "查看SUSHI分析",

    "Import Pool": "导入流动性池",
    "Import Pool Tip": "提示：如果交易对没有自动显示，请使用这个工具。",
    "Select a token to find your liquidity.": "选择代币以找到你的流动性。",

    "BentoBox Apps": "Bentobox Apps",
    "BentoBox Info": "Bentobox可以帮助用户在L1实现更低gas消耗的dapps交互体验，是SushiSwap的开创性产品之一。在使用以下dapps之前，你必须先往Bentobox中存入erc20资产。",
    "BentoBox Info Short": "BentoBox可以实现用很低的gas费用体验高收益的dapp。",
    "My Bento": "我的Bento",
    "Enter": "进入",

    "My Bento Balances": "我的Bento余额",
    "Search by Name, Symbol, Address": "通过名字、代号或地址搜索",
    "Total Deposits": "总存款",
    "Deposit to Bento": "存款至Bento",
    "Withdraw to Wallet": "提取至钱包",

    "All Kashi Markets": "所有Kashi市场",
    "Net Worth": "净值",
    "Pairs Supplied": "存入的币对",
    "Pairs Borrowed": "借入的币对",
    "Markets": "市场",
    "Positions": "仓位",
    "All": "全部",
    "Supply (Lend)": "存款",
    "Borrow": "借款",
    "Market": "市场",
    "Asset": "资产",
    "Oracle": "预言机",
    "Supply APY": "存款APY",
    "Borrow APY": "贷款APY",
    "Supplying (Lending)": "存款",
    "Borrowing": "借款",
    "Collateral": "抵押",
    "Limit Used": "已使用额度",

    "Market Supply": "市场供应",
    "Market Utilization": "市场利用率",
    "Your Supply": "你的供应",
    "1% of Market": "市场的1%",
    "Your Collateral": "你的抵押品",
    "Your Borrowed": "你的借款",
    "Left to Borrow": "剩余借款额度",
    "Annual Interest": "年利率",

    "noWallet": "未发现以太钱包",
    "wrongNetwork": "网络错误",
    "switchNetwork": "请切换到 {{ correctNetwork }}",
    "installWeb3MobileBrowser": "请从支持web3的移动端浏览器，如 Trust Wallet 或 Coinbase Wallet 访问。",
    "installMetamask": "请从安装了 Metamask 插件的 Chrome 或 Brave 访问。",
    "disconnected": "未连接",
    "swap": "兑换",
    "send": "发送",
    "pool": "资金池",
    "betaWarning": "项目尚处于beta阶段。使用需自行承担风险。",
    "input": "输入",
    "output": "输出",
    "estimated": "估计",
    "balance": "余额: {{ balanceInput }}",
    "unlock": "解锁",
    "pending": "处理中",
    "selectToken": "选择通证",
    "searchOrPaste": "搜索通证或粘贴地址",
    "noExchange": "未找到交易所",
    "exchangeRate": "兑换率",
    "enterValueCont": "输入{{ missingCurrencyValue }}值并继续。",
    "selectTokenCont": "选取通证继续。",
    "noLiquidity": "没有流动金。",
    "unlockTokenCont": "请解锁通证并继续。",
    "transactionDetails": "交易明细",
    "hideDetails": "隐藏明细",
    "youAreSelling": "你正在出售",
    "orTransFail": "或交易失败。",
    "youWillReceive": "你将至少收到",
    "youAreBuying": "你正在购买",
    "itWillCost": "它将至少花费",
    "insufficientBalance": "余额不足",
    "inputNotValid": "无效的输入值",
    "differentToken": "必须是不同的通证。",
    "noRecipient": "输入接收钱包地址。",
    "invalidRecipient": "请输入有效的收钱地址。",
    "recipientAddress": "接收地址",
    "youAreSending": "你正在发送",
    "willReceive": "将至少收到",
    "to": "至",
    "addLiquidity": "添加流动金",
    "deposit": "存入",
    "currentPoolSize": "当前资金池大小",
    "yourPoolShare": "你的资金池份额",
    "noZero": "金额不能为零。",
    "mustBeETH": "输入中必须有一个是 ETH。",
    "enterCurrencyOrLabelCont": "输入 {{ inputCurrency }} 或 {{ label }} 值并继续。",
    "youAreAdding": "你将添加",
    "and": "和",
    "intoPool": "入流动资金池。",
    "outPool": "出流动资金池。",
    "youWillMint": "你将铸造",
    "liquidityTokens": "流动通证。",
    "totalSupplyIs": "当前流动通证的总量是",
    "youAreSettingExRate": "你将初始兑换率设置为",
    "totalSupplyIs0": "当前流动通证的总量是0。",
    "tokenWorth": "当前兑换率下，每个资金池通证价值",
    "firstLiquidity": "你是第一个添加流动金的人！",
    "initialExchangeRate": "初始兑换率将由你的存入情况决定。请确保你存入的 ETH 和 {{ label }} 具有相同的总市值。",
    "removeLiquidity": "删除流动金",
    "poolTokens": "资金池通证",
    "enterLabelCont": "输入 {{ label }} 值并继续。",
    "youAreRemoving": "你正在移除",
    "youWillRemove": "你将移除",
    "createExchange": "创建交易所",
    "invalidTokenAddress": "通证地址无效",
    "exchangeExists": "{{ label }} 交易所已存在！",
    "invalidSymbol": "通证符号无效",
    "invalidDecimals": "小数位数无效",
    "tokenAddress": "通证地址",
    "label": "通证符号",
    "decimals": "小数位数",
    "enterTokenCont": "输入通证地址并继续"
}
